
                      Muy bueno, quizás un poco difícil de seguir para alguna gente, a mi me pareció bastante buena y con una lograda fotografía. Si eres cinefilo recomendable 100% 😉
        
            